\documentclass[upright, contnum]{umemoria}
\depto{DEPARTAMENTO DE INGENIERÍA ELÉCTRICA}
\author{RODRIGO MARCELO MUÑOZ RIFFO}
\title{TELEOPERACIÓN HÁPTICA EN TIEMPO REAL DE MANIPULADOR ROBÓTICO PARA APLICACIONES MINERAS}
\auspicio{AMTC}
\date{ENERO 2017}
\guia{JAVIER RUIZ DEL SOLAR}
\carrera{INGENIERO CIVIL ELÉCTRICO}
\memoria{MEMORIA PARA OPTAR AL TÍTULO DE}
\comision{ISAO PARRA TSUNEKAWA}{\ }{\ }

\usepackage{lipsum}

\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{physics}
\usepackage{lmodern}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{siunitx}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{caption}
\usepackage{subcaption}
\usepackage{float}
\usepackage{multicol}
\usepackage{multirow}
\usepackage{epstopdf}
\usepackage{enumerate}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{url}

\begin{document}

\frontmatter
\maketitle

\begin{abstract}
@TODO
\end{abstract}

\begin{dedicatoria}
@TODO
\end{dedicatoria}

\begin{thanks}
@TODO
\end{thanks}

\cleardoublepage
\tableofcontents
\cleardoublepage
\listoftables
\cleardoublepage
\listoffigures

\mainmatter

\input{cap1.tex}
\input{cap2.tex}
\input{conclu.tex}

\nocite{*}
\bibliographystyle{ieeetr}
\bibliography{bibliografia.bib}
\end{document}
